---
title: about
layout: about
---

I just an *ordinary person* who like 🐈 and very love to watch crime film

Can only access 5% of my brain
But, I'm not stupid
Just long thinking :) aka. *lola* aka. *loading lama*

## Jadi...
Saya hanya newbie yang baru kenal dunia IT kemarin, pas lulus SMA :) tepatnya saat berkenalan dengan kawan-kawan dari SMKN 1 Budi Utomo hehe. Mohon untuk dimaklumi kenewbian saya.. maka setiap tulisan yang saya buat hanya merupakan catatan belajar kok, tidak lebih.  